點解 “點解唔接受同性就係思想守舊” 變左集體 #metoo post？

想提提大家其實比人性騷擾既時候要勇敢地說不
點解連啲男人老狗都做唔到呢？
點解要由得佢地騷擾你呢？
係咪其實你地都好enjoy？
記得下次唔好再啞忍啦啵

同性戀者好鍾意用「恐同」呢個字去標籤唔支持/有其他想法嘅人

根本無人驚恐過，唔支持都唔得？

本身想係果個po到留言， 但完咗又冇人開新唯有留係到

上面好多人都提到
其實同性戀真係唔關其他人事
人地真心鍾意同想結婚 味結婚囉
但係近排有個咩國際不再恐同日
周圍勁多宣傳
老老實實我本身就覺得冇野既
都係果句 同性戀既人 佢地鍾意點都得
只要唔好搞到我(其他人)
我唔知呢啲係咪恐同啦
但係呢個國際不再恐同日真心on9
學大家咁講 個世界咁大
就算講宗教已經有一大班人恐同啦
人地宗教有冇迫你地唔好驚佢地先
連登仔 平時 大部份 就耶撚耶撚咁叫人
而家講同性戀 講恐同 就話唔關其他人事
唔好理味得
而家唔係，唔係同性戀(唔一定恐同)既人想理
係係呢個世界 啲同性戀組織
同埋 啲支持佢地既人
不停遊行啊 争取合法啊
又叫人不再恐同啊
大佬啊 你身為果個地方既人
呢啲社會議題 點都會討論下架啦
又憑乜野要人不再恐你地先
社會規範，傳統，對於大部份人既道德觀同思想既形成係好重要既一部份
人地由細到大 ， 同性戀都係社會上既少眾，
咁自然好難接受到同埋唔恐同

我見過個國際不再恐同日既廣告，
係ig上面既,要點擊啲相去睇既，畫出黎既一個故事，
一大班學生玩真心話大冒險，我揀咗真心話，就係問佢係咪gay , 又話發現佢手機好多同性既相(定唔知係成日睇同性ig啦)，總之個畫面係成部手機都係同性既相，
其實呢樣野已經好恐怖啦。。。
異性戀既人都唔一定會係咁，之後其他學生就開始笑人，或者話人係同性戀之類

總而言之， 我想表達既係，就算而家多咗人接受同性戀，同性戀都係少眾啦，仲要有好大部份由細到大既價值觀都係社會話比佢地知，同性戀係唔被人接納，咁一時之間, 好難叫佢地接受同性戀同唔恐同架喎， 明明到而家， 同性戀都唔係主流，
咁點解要唔恐同既人成為主流，

同樓主講既一樣： 真係冇可能要全世界人接受， 點解唔接受就係思想守舊？
唔接受既人 都可以好似樓主咁，因為發生過係佢身上，佢好驚gay既人，接受唔到咁樣

就好似有人比男人(女人)強姦過，接受唔到同果個人有某程度相似(啫係見到會諗返果個人)既人咁
啫係有陰影/ 創傷後遺症

每個人都有自己既理由去恐同，同唔接受同性戀，大部份仲要係一個同性戀唔係主流既地方下成長，理由就更加多，唔接受既人就係唔接受，點都要慢慢有理由說服佢，比佢理解到同普通戀愛冇分別，先會接受到，價值觀呢樣野，唔係其他人講一兩句就改變到

呢個po有好多人偏離咗呢樣野
淨係識講 唔關你事味算 唔好理人咁多
樓主明明講緊既係呢樣野

呢樣又係另一樣野
點樣定義恐同？
唔支持既人係咪會變咗恐同？

唔接受同性戀，想避免同同性戀接觸既係咪恐同？
就好似你明知有個人鍾意抽水，
想同佢少接觸啲咁
你點保證同個同性戀既人正常接觸，
唔會比佢鍾意？
學支持同性戀既人講，love is love
避免接觸(想少啲接觸)既人
都係想避免有同性戀鍾意佢啫....
如果咁講我又覺得正常喎

嗰啲人嘅邏輯
我俾人性騷擾
我都要搞到你同埋嗰同你一樣性傾向嘅人無得結婚！！

我都唔知可以講咩

所以反同恐同真係要識分
兩樣嘢嚟